CNN頭條有粗口

DLLM....XD

外國人唔識中文又唔知DLLM個意思

好撚好笑
不過仲未夠！！！！我地要全部！！！！！！！！！

屌你老味

手足有d似林鄭
屌你老母！！！

鬼佬：what is dllm?

佢哋會問嘅嘛

啲人search就會見到This is a term in Cantonese in canto net language. It is a short term of “Diu Lei Lo Mo” which stands for &quot;fuck your mum&quot; in Cantonese

外國好似無咩示威牌有呢d字眼fuck字就有